有情緒病真係好痛苦

放過我啦 我只想好似正常人咁生活
正常咁工作 正常咁拍拖
好討厭自己

同意冇人想同一個痴線嘅拍拖
聽到係情緒病就避開

情緒病係突然發嬲?
係既話我都識一個係咁,真係好難相處
冇咩事都唔會搵,下下就人無意思

我已經無打算拍拖
利申 pure OCD重症

唔能夠正常咪過自己舒服既生活
無法
正常人都有佢地既難關難題要解決
倒不如專注返自己